你矮，係女心目中無論做咩都係怪物

錢 車 樓
可以得到個人
痴埋你度
就唔使返工
但你冇依d野就咩都唔係
但你高大
到你老到你一無所有
d女仲痴住你
唔好呃自己做d咩可以令人改觀
1x 2x歲仲對人有信心
但到你有返咁上下大
就要接受原來人係咁膚淺
全世界都係咁
有女同d女鍾意你
兩回事黎
去到某個年紀
就覺得
自己咁辛苦黎做咩
人地6'1 6'2 d男仔
咩都唔做
就有人喧寒問暖
矮個d死左都冇人知
不過人係習慣既動物
去到某個年紀就麻木
一切隨住安排俾你既際遇
因為你知道
男人一矮
就只有聽命既份
同埋到大左
除左身高
仲有好多身體上毛病開始湧現
應接不暇
到時就知
原來矮唔係最慘
仲可以慘多兩錢重
連死既心都冇
等待生命最後一刻來臨

日經

矮拎要早瞓希望有得生高唔會睇到你呢個post

都話你問題 唔好再怪落矮度了

又無錢又唔靚仔又唔funny點揀你

由佢啦世界無呢d loser
我地無咁多樂趣

真，總要有垃圾墊底

你睇下佢以前開d post
正宗死廢柴

矮唔等於無女溝嘅

你識唔識琴棋書畫
我覺得如果一個人咩技能都無就真係無得救

生得矮唔溝女咪得囉。冇條件就專心做好本份